Have you seen this documentary film for HK... ?

A visual journalism film unit co-created by Laura Poitras, AJ Schnack and Charlotte Cook

Director: Kristen Fitzpatrick